仇B請大家食餅！

【團購手足「嗚玥」月餅】

呢款月餅，係由一班有心腦細請一班手足們一齊整既月餅，其他野腦細唔想講太多，正如個名話齋，#明就明。

北炮街坊 限時優惠 ( 由即日起至 8月31日完結, 並完成付款手續) :

🥮黑糖雙黃白蓮蓉月餅（4件裝）*選用台灣黑糖
原價: $238 --> 優惠價 $168

🥮雙黃白蓮蓉月餅（4件裝)
原價: $218 --> 優惠價 $153

🟡迷你奶黃月餅 （6件）
原價: $198 --> 優惠價 $148

接受 PAYME , 轉數快付款, 也可以現金付款。

填寫完訂購表格後, 會有同事WHATSAPP 聯絡付款手續 。

9月初安排取貨，憑已付款之收據於指定日子內領取。

訂購表格：

其他銷售點
———————

#天天烘焙
#八寶清湯腩
#想甜嚐甜 -西環店、大角咀店、黃大仙店
#珍姐海鮮火鍋飯店
#萬成行
#一生懸麵 -旺角店
#潮成園手打魚蛋大王
#一喜日本料理
#燒賣皇后-荃灣店、元朗

#個月餅包裝真心靚
#牙欣都決定自己買返黎請街坊食

波餅就食

想聞下佢格喇底

佢邊有

想食左仇B得唔得

賣肉定咩？呢條女做議員得唔得牙

cls

呢張相勁能屈。。。

即刻去訂，支持仇B

你聽日要番工

影得幾靚

睇左做 請大家食波餅

仇b對腳

屌你

呢張相幾識就角度，差啲以為係另一個人

尊重六日手足啦

褲都除埋諗住入嚟睇波餅

泊車生意點

因為你冇上鏡

仇B咁靚架咩

想食佢隻西
餅

呢張相佢隨時影咗半個鐘

p到唔同咗樣

下次可唔可以用腳指夾住影

好耐無見過無罩既仇b

我陣間返屋企同佢講

勁懷念

佢點拎實盒餅

泊到手忙腳亂，忍水都冇時間，催兩催隨時香港腳發作hi花車，即係白車

白做

你小兒麻痹？

牙你老母，走啦5毛狗
已封鎖會員 - 返六日唔撚2

點解

勸你唔好入嚟

入左又點？

咁你慢慢block🥱自便

牙你老母 死翻入支那牆啦

六日子用緊自由意志講嘢

仲以為洗面奶

佢係咪有d 倒及？

呀~~~~~om

抵啦 你聽日番工啦

梳，推返

好想做盒餅

我用緊自由意志block佢

有啲似IU

係咪仇b親自送貨？

好，聽朝記得幫佢打氣

可能街站見

想食佢西餅

又要打丁

仇B影親硬照都好上鏡

講事實啫條女隨時影相打卡仲識乜

買餅係咪送海報

人地幫手足賣餅，就算打卡都係為手足打卡

who?

牙乜春？支那閪！

六日子

佢起碼有D...

ok，屌佢老母

我就要入，吹咩

好淫好正

日本D都唔知有冇

毒撚錢真係易呃

有DD...

本身覺得梁凱晴正好多 but呢張相真係屌打

我都唔認得

你哋太耐冇見佢唔戴口罩嘅樣

想食波餅多啲

幾自信至會擺呢d post影相

post

成日食仇B波餅啦

好正

你係嗰日上庭作供嗰個警察？

對腳正到

張相邊有腳

咩post連登

我係佢條仔

比d想像力就會見到

排隊啦

靚咗喎

六隊？

佢真係好索!!!!!

已訂

無事就好

想做愛了

佢真係正撚到痴線

其實想問好多，點解佢地（一眾女神）真係每次相都唔同相，變化都好大下........

咁你條廢撚又識做咩

收皮啦屌你老母

佢哋就好似電腦軟件咁經常都有update

有講錯？黃就要盲撐？城市花園搞到咁佢做左乜野？

駁唔到？

我上黎指點江山，冷嘲熱諷仲好過佢搞亂城市花園啦

早啲瞓啦聽日要返工啊你

仇b 同法子點樣簡

美心？

一個有肺炎一個冇，自己諗

有冇月餅相睇下

想奶隔肋底

想食條女多啲

唔係仇B達咩？

呢張真係屈

衛蘭cd封面.jpg

佢個姓點讀？

月餅咁拎架咩

賣肉點夠孽瘤黎 褲咁短搏乜

講還講

佢係自拍天后

我愛仇B 仇B愛我

沒波餅,唯有食屎忽餅

我想食佢

😅😅😅

有撚病睇醫生

聯署支持封殺微信同TikTok

想食佢波餅多啲

笑死 戴番口罩啦唔該佢
好心佢啦 真係以為自己好靚咩
FB成日講錯野 比人笑無腦

牙你老母 走啦

我要波餅

樓主咪再J我女朋友